各位學生哥，請出席727前諗清楚：你既初心係乜

如果你好想出去燒祠堂 搞圍村

我建議你諗下 係乜野令我地香港人團結起來 一齊行出來

我地既火 係為乜野而燒 你地諗清楚未！

幕後既人 想禍水東引 想個焦點去左變鄉村鬥義士 義士鬥鄉村

你不分是非黑白 見村就闖 有咩野意義 你可以達成d咩

村民個個有收錢？收錢收最多果班晨早唔柒住村啦

連坐法 行私刑 你覺得點解你地有權咁做 呢d係秦始皇式暴君諗法

任何擁抱自由價值既人都應該停一停 諗一諗

係咪明知對家係咁搵人上黎伏你 你都要踩呢個伏

我平時最憎聽人講話後生仔比人利用

呢幾日好多人上黎煽火 有好多前線巴打都係血氣方剛既後生

我唔想有人真係中左呢d 土共策動群眾鬥群眾既招數

如果出左事 我唔會同義士割𥱊

但我想大家先比個餘地自己去思考

行動前 請考慮：
目的
原因
理據
價值
初心

專登唔開時事台 希望更加多年紀輕既同路人睇到

認同

呢兩個字難聽過粗口
到呢個時候仲講得出 我諗得真心膠同曲線

唔該咪撚開呢d post標籤

727係冇人入去主動搞事

咪撚咁多post講撚到成班恐怖份子入去殺人放火咁，製造無謂恐慌

我唔怕你笑我

勿忘612:

我地每一步都要為左之前流血流汗既巴打唔會被打成是非黑白不分之徒
唔好辜負佢地付出

如你支持燒村 拆祠堂 請回應此行動如何回應612的：

目的
原因
理據
價值
初心

同意巴打 當然果日我地唔會搞事

我相信大家其實出得黎都唔蠢 同好愛香港

經過思考後 都會知道甚麼是wise move

如遇挑釁 一定會保持冷靜！ 常備索帶！

只係前幾日太多人火遮眼 太多d 鼓吹不分黑白既報復po洗左上來

令我擔心會令人以為呢個係義士既主旋律

所以特登開po！

初乜心 初衷算啦
宜家見到初心都會有林鄭對閪眼
眼斬斬個畫面出現

而如果當日有人入去殺人放火 咁果d一定係恐怖分子

絕非擁抱自由價值之人！

chung字好難打

個人覺得組團去警署投訴最好

相信勇武既人有腦

pish

講左我心底話出黎
我地唔可以變左自己睇唔到個種人
唔係和理非唔係攞光環
但我地要變得為咩企出黎

完全唔讚成入村殺人放火，呢d係極嚴重罪行

至於有鄉黑挑釁而主動攻擊示威者，係絕對會還擊制伏

重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人

絕不向惡勢力低頭！最多戴個頭盔

索帶是好朋友

堅持下去！正義長存！

當日識下朋友仔 向佢地講下你既奇思妙想 切莫單獨行動阿

推

同路人 勇武係對強權 暴力係對平民 支持合法性反擊自衛 我地唔係紅衛兵 唔係黑社會 唔好製造恐佈呀

有腦 又正義 又愛香港的人才會敢企出來

先天下之憂而憂！去留肝膽兩昆崙！

光復香港！時代革命！

認同, 你以暴易暴就將自己變成佢地一樣既低等動物

要在討論區上令姿態明確地不同意暴力的聲音佔據有利位置

洗走前幾天有心人/火遮眼既意氣說話

令留意連登既普通市民解惑

官商警鄉黑 製造白色恐怖

有無諗過

如果有更多人去元朗就可以對呢班人渣施壓兼證明香港人依然係團結一致
唔會向惡勢力低頭

未做 已經俾人標籤做同白衫一樣無差別傷害人

學生哥放假可支持下726機場反警黑集會

如果大家同意呢個先思考：

目的
原因
理據
價值
初衷

同埋係擁抱自由意志既人

請唔好係度同我圍爐

我地要比全港有心想塑造連登成暴徒基地既人知道

我地係一腔熱血 拒絕屈服 擁抱自由 相信暴政必忙既天真人

唔係報復 唔會報復 唔搞報復 不屑報復

堅持下去 歷史和真理會站在我們一方

認同請開po 分享

我地唔係 我地不屑報復

果d人受薪工作架jer 如同condom

他們不值一哂

唔好意思借個位

大家真係要自己預備好需要嘅裝備啊，唔好成日發夢都靠現場有人俾

用完又隨手抌咗佢，次次發完夢都見到有啲好新淨嘅裝被丟，好心痛

開個po ar 有很多人資訊太多 懶得click入黎睇到咁後

Push

快學 當你被拖走時如何掙脫

我哋係要對付黑社會
唔係做黑社會
Ok?

要保持初心

多謝樓主
我係好多個新開嘅post度宣傳緊
post嘅話唔上熱門都好似冇咩人睇到咁 sad

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

開個po 等人碌過都見到ar

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

既然警方無能

以人數還元朗和平！

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

做黑社會既人沒有理念 只識聞錢起舞

只係扯線condom

如果我哋燒村拆祠堂嘅話，我哋同嗰班白衣暴徒有咩分別？

的確，反恐反官警黑必須要做，亦都所以有727元朗遊行（雖然出咗反對通知書，到時參加李鵬悼念會啦）。但係，我哋呢場運動最主要嘅目的係咩？係五大訴求，何必為咗對付呢班爛命一條嘅人而犧牲十分珍貴嘅義士？

請俾我同大家回憶下726 727 728 去唔去？

push

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

7.27入元朗踩場
點樣先係將踩場發揮到極緻？就係入到人地頭，佢最想發生嘅事發生唔到，最唔想發生嘅事發生左。

元朗啲黑社會最想就係打鳩啲黑衫示威者，要黑衫示威者打直入打橫出。對佢地最大嘅侮辱就係幾萬個黑衫示威者入去元朗佢地地頭周圍行，跟住咩事都無敢行返去元朗。

同佢地打，我地實有人傷，正正係佢地想發生嘅事——黑衫示威者入得元朗就無得預咩事都無敢返出去。

我地幾萬人着黑衫入元朗，完膚無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

up

李鵬笑song會

有請小鳳姐！

斷不止幾萬人會出席
李鵬總理上西天 係大喜訊

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

以上係我心聲

訓唔著就發開口夢 講下你既心聲！

笑住入元朗 看你老豆疊羅漢

認同

Anyway樓主個username 幾靚

727 講左好多日要和理優
我諗明嘅人都明晒

我地唔係黑社會, 我地係黎反對警黑合作既, 唔好為左打輸黑社會而令自己做左黑社會行為, 即係燒野同殺入村, 但有同行市民受襲, 我地一定盡公民責任, 保護其他人

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

絕版emoji user lame😉

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

推一開十 散葉開枝

今晚開完聽朝又開 那怕曇花一現 正義必勝！

exactly!

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

樓主咪帶風 黑警明幫牛屎佬反對遊行
話我哋非法集會就可以亂開槍再射市民
想話我哋係恐怖份子入村挑釁比牛屎佬同黑社會打係自衛
打人恐怖份子一直係黑警同牛屎佬「證據確鑿」
你先擔心黑警「再次」亂開槍射市民同縱容牛屎佬黑社會亂打市民先啦
元朗一日遊就入硬 你可以收皮啦

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

到時cctvb 定真cctv 黎訪問 我地都係理直氣壯！對得住天地良心！

有前有後！不會甩漏！

絕對支持逼爆元朗！ 哂馬比班condom 睇 比元朗手足睇！無懼欺壓！
we connect

we dont come for 同元朗手足disconnect!

果日記得入元朗疊羅漢阿

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

教下班畜生咩叫香港人！

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

怕唔怕佢地有立場怕佢地屌我地搞亂香港

如果燒左人地財物，我地就變暴徒
如果有人挑釁，要忍住
有人亂黎，要禁住佢！！

27號行出嚟對抗白色恐怖已經足夠！！
我哋要做嘅嘢係保護好自己

推
我們不是暴徒

記住同媽咪wts 講聲入元朗做乜阿

再推
我地唔需要報復 因為呢啲黑社會唔配整污糟我地對手
我們不是暴徒
呢句唔只要嗌 要實踐出黎

去元朗玩 夜晚唔返來吃 要同媽咪講聲阿

樓主係咪冇上過前線
有邊一次唔係對家郁手我地自衛？
先撩者賤我諗每位義士都好清楚

我地當然唔會放過佢地
不過唔係用武力硬碰硬
佢地遲早收皮 香港人唔會放過佢地

[member]可能有難度？因為和理非成日都好早就撤/member]

Anyways 推

有仇要報，唔等於遺忘咗件正事
好似打機你有主線都會打下支線啦

今次對家係老黑 唔同黑警

佢地唔係一個好容易區分既對像

有班無恥之徒先721搞事 想製造恐怖

想挑動社會恐懼 令偏中立既淺色人士對抗爭卻步

今朝出面見到好幾個post 講緊係屋企人掉gear

情緒勒索想出去既手足

就係怕當日真係會有暴力事件繼續發生

縱然巴打講得岩 呢班黑社會係先撩者賤

但我萬萬不同意下一句打死無怨

第一 法治社會唔容許私刑

第二 我地亦斷唔應該令黑社會背後班人最想見到嘅畫面成真

一個唔安全比大多數人出嚟遊行嘅環境 係最有效咁可以阻嚇手足行出嚟

到時升級唔會再有大多數人喺度掩護

警察要清場亦更加容易

一切其實都係為大局着想 我知可能好難聽呢句野

相信巴打你明白！

明白巴打真係覺得好嬲

但係做啲野要諗下乜嘢係明智嘅move

錢 後面嘅人大把 呢批爛頭卒仔俾你玩完

佢咪再換下一批

仲要達致佢哋想見到嘅效果：遊行真係好亂 令人唔敢再出嚟

破局嘅最好方法 就係我哋全部冇事入去冇事出返嚟

今次同之前唔同我哋唔係直接面對政權

行動之前記住一定要思考

我哋要做到比佢哋睇嘅係

我哋唔驚佢哋嘅武力恐嚇

沒有暴徒 只有暴政

光復香港 時代革命

無錯！如果真係控制唔到情緒 請留力728! 或者726!

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

一句
果日和平入去比人搞要唔要還拖。

報仇既方法有好多種

以暴力報復嘅方法係好差

不問對象 盲目報復 係最差嘅一種

因為後面嘅人 係睇中左我哋熱血嘅程度

知道咁樣挑撥 我哋就會好想還擊

大家讀過書 識行出黎 明道理

勿莽動 行動前要思考：

目的 原因 理據 價值 初衷

有好多人以為出左黑社會

遊行就會變得唔安全 所以反對自己屋企人再出嚟行

我哋要做嘅 就係以727嘅行動 打破呢個迷思

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

認同請開po 分享你既諗法 或者你點說服你屋企人

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

索帶是你的朋友 就算和理非都要帶定旁身

人數一定我地多 因為佢哋係收錢搞事

比錢佢地果個而家眾叛親離等睇仆街

若有人搞事 唔係講緊話口頭挑釁

而係真係好似721 當日 有棍有刀

請行使公民拘捕令 控制住佢嘅行動

但千萬不要出現 因為佢冇行動能力

而被圍毆嘅畫面

5至六個人押佢去警署

咁就已經好足夠

請唔好俾佢哋嘅計劃得逞

請唔好俾佢哋污名化呢一場運動

幫推

我無野講

推
光復香港 時代革命

元朗人表示同意

推完幫手開po 因為好多人只睇標題

岩先又見有d 挑起憤怒同恐懼既post

我地唔似得共產黨咁可以滅人地聲

唯有更努力地自己發聲！

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

記住唔好推d po 埋d 舊圖

話元朗乜乜好有準備好恐怖果d post 阿

三句唔埋兩句入面就罵戰果d post 阿

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

記住佔據版面比罵戰有用阿！

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

巴打剛上連登 記住呢度邊個都可以講野架！

謀定而後動！切記！

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

就係琴晚見有個元朗手足驚到要call 人守村先有感而發

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

呢個時候仲黎罵戰分化果d 唔洗入去加多腳啦 等佢地唱雙簧唱飽佢啦

多謝巴打推po

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

憤怒係一種感情

行動要有思考！

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

唔該講返初衷

根本林鄭政府已完全冇得再玩，我哋只要keep 任度火，10月1日搞大佢便ok.

行動前 請考慮：
目的
原因
理據
價值
初衷

認同請開po 分享

727 一行 不為報復 只為哂馬 元朗兄弟 我地撐你
對惡勢力 誓不低頭！

有人主動挑釁 就唔會坐以待斃